有種拉哂係網上罵你既人啦，死警犬

你狗黎架ja，政府走狗，正黑警，我DLLM ，有種黎拉我啦，哈哈，我等你！

種你老母

罵你老母

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

死警犬，我係罵你呀，你認呀？

有種黎拉我

欺凌你咪欺凌你 駛擇日呀駛擇日

黑警老婆女友是公廁？

拉我呀屌你老母黑警
黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警